[求推] 民陣同岑子杰唔該入一入嚟

又話叫人預留一月一號出嚟？
宜家都廿幾號啦 點解仲係無乜聲氣？

唔係想催你地 不過得返一個禮拜多啲
文宣都要時間整圖、貼牆 (尤其是宜家一埋牆就俾狗圍)
如果想谷人數嘅話 宜家要開始做嘢啦
就住宜家嘅時勢，想谷人出嚟就要不停炒熱呢啲議題：
- 星火俾中共屈洗黑錢
- 教育界白色恐怖 (遲啲仲會燒到社福界、醫護界...)
- Connect 埋東突厥
- 當然仲有中共最唔想面對嘅721、831、101...

721

831

101

1111

元旦 上街！

推到岑子杰入嚟

推到民陣見到

民陣

P牌仔推唔郁

你做乜9

點解唔直接搵民陣

推

Push

已經準備好大戰 快啲出詳情

推呀